［求救］中大政政interview

啱啱收到信
佢個網站廢廢地，上網search資訊又唔多
有咩可以準備

準備尻噏就得

當年我好認真答就唔收我

佢問你啲咩

4年前好似

唔記得啦

真係會問theory

你對政治光譜熟唔熟悉？

加油

生活喺2020嘅香港點都有基本概念嘅
仲有咩要知

必修咪有幾課嘅

政治學初基
政治研究本質之介紹、政治科學之基本概念及各主要政治體制類型之重要特徵。較為側重政府與行政之制度方面與實例。

行政學初基
本科介紹當代公共行政學之研究與實踐，和各類行政系統下科層架構之特質及角色。又分析有關問題，例如公務員守則、預算涉及的政治及行政投訴程序。

少少地政治同行政係咩都要知掛
嗱我估架咋

巴打你幾多分入

但係你講呢啲基本概念完全唔夠做

我冧佢in應該唔會問啲好專門知識掛
反而應該係著重邏輯推論過程？

係咁賴蔡子蛋袋底就得

佢最近論述同觀點背定幾個

唔係好頹架咩

唔覺頹 啲人都幾勁

睇下john rawls囉，中大左膠最中意

啲教授全部左膠？

咁讀埋nozick囉，實中

我唔係讀中大，但聽過中大frd話中大人好崇拜john rawls

衷心祝福你入唔到 入邊全撚部都係精神病左膠嚟嘅

有無啲例子說明下

如果政政失敗 過嚟哲學
都係噏下上面提過果啲人名

講埋Nozick 最好

睇豬文大叫

“我G持hobbes既leviathan。當人民讓渡左權利比sovereign，佢地就無任何權利。所以我支持國安法止暴制亂。唔中意香港既咪走囉，好心啲暴徒唔好搞亂社會”

咁快有嘅

中大renee走左仲讀黎有咩意思

有無人in左
話就話gp in，其實同個人短講有咩分別

晏晝先in問左啲咩

淨係得1000萬係討論

國安法下讀政政係咩玩法

有咩問題

唔該晒ching

回頭是岸

邊個教授in你

我都識幾個入邊啲人 佢哋有個共通點就係 都係啲好撚鍾意同人嗌交嗰類人
佢哋傾向以為自己critical thinking好好並且好獨特 求其講啲嘢就覺得自己嗰啲係偉大道理咁款 佢哋口才係幾好不過建議真係唔好同佢地做朋友 更加唔好同佢嘗試辯論

人地上堂就係辯論緊
點同佢地嗌交

巴打回頭是岸 識三個讀政政
一個教通識 遲下可能書都無得教
一個社工 佢話早知major社工min政政算 唔洗用多廿萬 浪費多兩年
一個EO 可能讀政政對考EO都有啲用嘅......但你讀其他科都可以min

讀好數又咪無撚用
數學min CS 做it9乞食
好後悔無讀nursing
建議社工min政政算啦 有個牌不至乞食

成績都未出
出左成績應該會再in多次掛 科科唔同唔清楚
你35分 驚佢唔收?
當年出左成績 數教放Band C都in我 後悔無讀

揀business/econ Minor政政算啦
你望下出面啲公司請人job requirement係咩？

今年試試轉行 年尾去報了
大把人爭 唔係做緊老師 基本上唔洗諗
所以巴打唔好學我入乞食科
有個牌 再Min其他有興趣科
扣起major compulsory crouse讀自己興趣科
夠credit 甚至就可以double major

好奇一問
係4+1 4+2 定 Best 5?

收低左咁多
利申第三屆

可能佢咁啱weighting嗰啲科高分